歐美主流樂壇集中討論區48

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————

——————————————————

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100:

Billboard 200:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

Lmmm

Mariah Carey - In the Mix (From Mixed-ish)

點解覺得佢把聲有啲拆拆地嘅感覺

Cowtion嘅聲 Elusive Cowteuse唱法
感覺上佢起比錄Cowtion嗰陣敢唱左

佢副偈好怪

Halsey’s “Graveyard” Ranks As Pop Radio’s Most Added Song

The new single won support from 133 Mediabase-monitored stations in conjunction with this week’s official impact. It convincingly ranks as the format’s most added song.

Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey’s “Don’t Call Me Angel,” the week’s other big new release, takes second place on the add board. It landed at 97 stations.

Radio真係好鍾意Halsey你見Without Me仲係top 50就知

唔係年齡問題 好似之前都討論講
有啲相更加突顯得怪 係咪未減夠脂去增肌

P!nk - Hurts 2B Human ft. Khalid

The Lumineers - My Cell (Part 7 Of 10) (Explicit)

The Lumineers - Jimmy Sparks (Part 8 Of 10)

Without me is a great song but it’s overrated, no offence

More like “overplayed”. One of her best song tho

UK Midweek: DCMA aiming for #1

Take Me Back To London — 19,298 units
VS
Don’t Call Me Angel — 19,218 units

DJ Gaga. What song are you requesting?

Dua Lipa’s 'Dua Lipa (Complete Edition)' has now surpassed 6 billion streams on Spotify.

It's the first album by a female artist to achieve this milestone.

With all her singles & features in one album...

Iggy Azalea:

I’m so excited about my next single. 😫.

Cardi B’s "Bodak Yellow" is now the highest certified solo single by a female rapper in the US (9x Platinum).

Kelly Clarkson had no idea Christina Aguilera co-wrote Miss Independent until she saw Xtina’s name in the album booklet.

Bebe Rexha // You Can’t Stop The Girl // Friday

Charli XCX talks about her one of her early songs titled "Dinosaur Sex" on Jimmy Fallon.

For the first time in over 8 years, six different female acts simultaneously earn a spot in the Billboard 200's top 10 (Taylor Swift, Melanie Martinez, Lizzo, Billie Eilish, Lana Del Rey & The Highwomen).

Halsey has surpassed over 2 billion streams on Spotify alone over the past year despite not releasing a new album.

US Certifications (RIAA): Ciara Feat. Nicki Minaj, I'm Out Gold.

Rihanna takes to Instagram to comment on an idea implying a collaboration between Rihanna, Cardi B, and Lizzo

Anything but LG6

“Come and say it to my face”
Badass

Nicki Minaj on her upcoming album:

She calls it “fierce, fun, and unapologetic.” She adds, “It’s probably the most excited I’ve been about an album release in a really long time. I’m happy that we’re not making my fans wait for another album, like I’ve done in the past.”

Migos, Nicki Minaj and Cardi B’s "MotorSport" has now surpassed 500 million views on YouTube.

Today in 2010, Katy Perry’s "Teenage Dream" reached #1 on the Hot 100.

Nicki Minaj’s 'Pink Friday' has re-entered the top 100 on US iTunes ; #4 on Hip-Hop Charts.

Billie Eilish’s "all the good girls go to hell" will officially impact US pop radio on October 8.

Rihanna's "Love On the Brain" has now sold over 3.5 million units in the US.

Bhad Bhabie discussed Nicki Minaj and Cardi B while on Comedy Central's ‘Lights Out’ With David Spade.

all of them flopped. Why are they so obsessed

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" has now surpassed 600 million views on YouTube.

US Certifications (RIAA): Ava Max, Sweet But Psycho 2x Platinum.

4 years ago today, Ellie Goulding released "On My Mind" as the lead single off of her 3rd album 'Delirium'.

The song peaked at #13 in the US, is certified 2x Platinum in the US, has over 700 million streams worldwide & sold over 6 million copies worldwide!

Collaborating with pop girl that she never worked with

Liam Payne - Stack It Up ft. A Boogie Wit Da Hoodie

We have 99 girls to stan but iggs won't be 1

I want another fancy/savior but not your live freestyle

I appreciate the way you watch me, I can't lie
I drop it down, I pick it up, I back it off the county line
I fell from Heaven, now I'm living like a devil
You can't get me off your mind

白到想種族歧視佢

Moonchild - “Sweet Love” (Official Video)

Moonchild - Little Ghost (Album)

Carly Rae Jepsen announces the “Want You In My Room” music video premiering on Thursday 9/19

又話retired
another liar

唔夠24個鐘已經道咗歉嚇親fans + 遲啲開Queen Radio講下呢件事

[R&B]

Summer Walker - Playing Games [Lyric Video]

Looks like a 🤡

可唔可以先改返twitter個名

NO QUESTIONS ABOUT THE ALBUM

大家都玩pr Miley咁快彈個女性密友出嚟

Small talk on ellen

ADELAIDE! 🥺🤲 no words. thank you for tn 🖤 theme was: HEAVEN+HELL

Somebody’s gonna fish-licking her eyes tomorrow

[member]我其實唔外向，只係真係好怕寂寞，會不斷咁同其他人傾計/member]

...

slayyyter - slayyyter

轉返做MEGATRON ok

Who’s doing it like him

Delete this

Love love love, sounds like music in gay club

Grindr music

As she should

Angel

好聽

Taylor Swift Calls Out Kanye West for Being Two-Faced

Clairo - Bags (Live from The Ellen Show)

Tiësto & Mabel // God Is A Dancer // Friday

Fans suspect that @LadyGaga could be making a cameo in the first episode of #AHS1984 tonight after noticing TV guide schedules of the show include her name.

AHSWith gaga

Celine Dion’s new EP

*sigh*
Unzip pants...

Maroon 5 | Memories (Single) | Friday

Co-written by Jon Bellion

Get that coin dad.

Ed Sheeran & Ariana Grande - "Summer Nights"
Snippet leaked

No6 collab project project (scrapped)

Well it’s his lost to scrape this

He scraped it bcuz it doesn’t fit into the trashy direction of no 6

Period

Early prediction:
1. Truth Hurts (=)
2. Señorita (=)
3. Ransom (+3)
4. Someone You Loved (+5)
5. bad guy (=)
6. Goodbyes (-3)
7. No Guidance (=)
8. Panini (+6)
9. Circles (-5)
10. I Don’t Care (+3)

11. Old Town Road (=)
12. Don’t Call Me Angel (DEBUT)
18. boyfriend (+7)
21. My Type (+9)
22. Hot Girl Summer (+6)
27. Dancing With a Stranger (+8)
31. How Do You Sleep? (+8)
34. Cash Shit (+12)
43. Good As Hell (+8)
47. Lover (+2)
48. Graveyard (DEBUT)
59. Motivation (+2)
78. Hate Me (+5)
80. Slide Away (-7)
94. Shameless (-34)

Stream dcma now

Taste! Stream DCMA to have a good day

請 立 即 開 始 研 究 養 生。

shawn i know it is you because i can’t see a dick

Mark Ronson identifies as sapiosexual

A sapiosexual is someone that is sexually and mentally turned on by smart people. Sapiosexuals are aroused by intelligence.

i.e. bi but ++++++ if you are smart.

No.6本身嘅目的就係搵一大堆人collab炒埋一碟
美其名就係嘗試其他唔同風格aritist嘅音樂
但係實際上首首歌都好Ed Sheeran

但以collab為主都唔等於係咁冇方向嘛
不過平心而論有幾首幾好聽嘅

所以隻碟啲樂評好差

ED 特登出一堆remix 唔俾Whitney拎#1
應承我唔再聽佢啲歌可以嗎

Whitney今個禮拜個排名跌咗
Ed Sheeran

戒緊凍飲

YASSSSSS
AND I AM GOOD AT READING

Tove Lo - Sunshine Kitty (Album)

Hailee Steinfeld - Afterlife (Official Audio)

Carly Rae Jepsen - Want You In My Room

Soccer Mommy - lucy (Official Audio)

Gryffin, Gorgon City, AlunaGeorge - Baggage (Official Music Video)

Lauv - Feelings [Official Audio]

The Lumineers - Salt And The Sea (Part 10 Of 10)

Sasha Sloan - smiling when i die (Single)

Mimi呢排狀態不錯

不了 點忍到

戒左甜先啦

茶／齋啡
凍檸茶走甜 凍奶茶走甜 其實都好好飲架

Ariana Grande - thank u, next (the fragrance)

starts in 60 seconds

戒咗好耐
但係凍飲點戒

I’m gonna buy this

FINNEAS - I Don't Miss You at All (Single)

Normani has now sold over 3.5 million single units in the US in 2019.

Ariana Grande, Miley Cyrus, Lana Del Rey - Don’t Call Me Angel (Charlie’s Angels)[BTS]

agger

Keane - Cause And Effect (Deluxe)

Hear “III” From Sufjan Stevens’ The Decalogue Score

Sufjan Stevens, Timo Andres - III (Single)

DCMA tanked hard. I can’t stan with y’all

Lady Antebellum - Ocean

Bea Miller, Snakehips - NEVER GONNA LIKE YOU

Bebe Rexha - You Can't Stop The Girl (From Disney's "Maleficent: Mistress of Evil")

Tegan and Sara - Don't Believe the Things They Tell You (They Lie)

Cashmere Cat - PRINCESS CATGIRL (Album)

She thought she did sumn

You

Forbes reports that Nicki Minaj was the HIGHEST earning female rapper of 2019, earning over $29 million from June 2018 - June 2019.

Overall, she was the 12th highest earning rapper of 2019.

DJ Spoony - Moving Too Fast (feat. Paloma Faith)

Labrinth - Something's Got To Give

Madame Tussauds adds Beyoncé to their royal lineup to "celebrate her musical royalty".

OMG queen

“All I Want For Christmas Is You” by Mariah Carey has reached 500 MILLION streams on Spotify. This is her most streamed song on the platform.

Eminem's "Killshot" has now surpassed 300 million views on YouTube (audio).

Christmas is coming
It's going to top the chart even if Adele is releasing new songs at that time

Venice Bitch One Year Anniversary

Best song in the album

I am coming bitches

就黎GTA6都出先過你屌你老母

你咁期待做乜
又唔會係jazz album

雖然我個名先係我本人嘅初衷 但係你老母出pop我都勉強收貨

快撚啲出世啦屌你老母等到頹

Green Day - Father Of All… (Official Music Video)

AJ Mitchell - Slow Dance (Official Video) ft. Ava Max

Stop teasing us

我覺得幾正

得㗎 去啲有冷氣嘅地方飲熱飲幾爽下

好心快啲出
再唔出就俾Adele㩒住嚟打

Nicki Minaj and Chris Brown’s "Right By My Side" has now surpassed 400 million views on YouTube.

Billie Eilish’s "bad guy" has now entered the top 100 on the building Hot 100 decade end chart.

Lana Del Rey has now surpassed 15 billion streams across all platforms worldwide.

我諗唔會咁傻同Adele撞期掛同Adele撞=死硬

Basic as fuck

PnB Rock ft. Nicki Minaj & Murda Beatz // Fendi // Dates TBA

Ed Sheeran hints that “South of the Border” featuring Cardi B and Camila Cabello will be released as a single in new Instagram story.

WW sales*: Lady Gaga & Bradley Cooper, A Star Is Born OST 5,029,000 (UWC method, 7M total).

就係因為basic 我幾鍾意哩首歌

Post Malone has now surpassed 6 billion views across all official YouTube channels.

Taylor Swift's "Lover" has now surpassed 100 million streams on Spotify (song).

Saweetie - My Type (LATIN REMIX) ft. Becky G & Melii

“Starving” by Hailee Steinfeld & Grey featuring Zedd has surpassed 800 MILLION streams on Spotify.

Steinfeld is the only lead female act in history to achieve this without ever releasing a studio album.

Halsey’s "Without Me" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Savage X Fenty Show Performance:

Rihanna

Normani

fucking bitch give us r9

she got "Love Myself" too, can total stream exceeds 1B?
幾鍾意佢啲歌 HAIZ EP好好聽

期待緊佢嘅debut album

Taylor Swift新碟的日本銷量終於過四萬
有冇機過十萬

Apple Store demo 機都仲係有preload Anywhere

近乎零機會賣過reputation就算勝利

Reputation日本賣幾多

Katy Perry, Camila Cabello, Marshmello, Normani, Monsta X, Lil Tecca, NCT 127 & Aj Mitchell are set to perform at #JingleBash on December 7th.

5 years ago today, Meghan Trainor's "All About That Bass" reached #1 on the Hot 100.

It spent 8 weeks at #1 and went Diamond, becoming one of the best selling debut singles of all-time.

Céline Dion asks Drake to not get her face tattooed on him.

"Don't do that. You can write me love letters & you can send me autographs for my kids. We can go for a drink. We can sing together. But please don't. If you do it, just do a fake one so you can change your mind."

oh look at her face...
riri did a great job

Riri >> Halsey

Charli XCX is Making Space for the Pop Music We Deserve: The FADER Interview

She talked about the leaked XCX World album

Zedd & Kehlani // Good Thing // 27 Sept

UK Charts:
1. Take Me Back To London (=) *4th week at #1*
2. Don’t Call Me Angel (NEW)
3. Taste (Make It Shake) (-1)
4. Higher Love (-1)
5. Ladbroke Grove (-1)
6. Sorry (=)
7. 3 Nights (=)
8. Circles (-3)
9. Ransom (-1)
10. Strike A Pose (-1)

US Certifications (RIAA): Billie Eilish, when the party's over 3x Platinum.

US Certifications (RIAA): Selena Gomez, Back to You 2x Platinum.

Kygo and Whitney Houston's "Higher Love" is now certified Gold in the UK.

Dua Lipa and Blackpink’s "Kiss and Make Up" is now certified Silver in the UK.

Lizzo’s "Good As Hell" is now certified Silver in the UK.

"Don't Call Me Angel" is Ariana Grande's milestone 15th top 10 single in the UK.

It's her 10th top 10 since the start of 2018.

Cyn - Mood Swing

Katy媽力捧

The Academy has revealed that Lady Gaga is now a member of the official voting committee.

Drake, Wizkid and Kyla's "One Dance" is now certified 5x Platinum in the UK. It's just the 7th song to achieve this milestone.

The Music video for Shakira’s “Don’t Bother” has now entered the Top 20 most viewed videos of the past 24 hours with a whopping 2 MILLION views despite being originally released in 2005!

This happened due to a thumbnail change.

"Don't Call Me Angel" is Miley Cyrus' milestone fifth top 10 single in the UK.

"Don't Call Me Angel" is now Lana Del Rey's highest charting single in the UK, passing "Summertime Sadness REMIX".

“listen before i go” by Billie Eilish has reached 100 MILLION streams on Spotify. This is her 25th song to achieve this.

Drake's "In My Feelings" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): Billie Eilish, listen before i go Gold.

Ed Sheeran’s "Perfect" is now certified 5x Platinum in the UK. It's just the 8th song to achieve this milestone.

Ed Sheeran and Khalid’s "Beautiful People" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Tove Lo announces that she will be releasing NEW MUSIC in 2020.

She revealed that "Sunshine Kitty" was originally meant to have 20 tracks, so she will try to release the outtakes next year on her new project.

Tove Lo - Sweettalk my Heart (Official Video)

“Memories” by Maroon 5 has reached #1 on US iTunes.

Huh?!!

Tori Kelly Sings Ariana Grande, Beyoncé and Nelly in a Game of Song Association | ELLE

Ewww

Louis Tomlinson: ‘It took some real maturity to understand that One Direction wasn't real life’

No we don’t need her new music or new album, so please save it for herself

小甜甜仲有冇諗住出碟
見到佢同桶裝精靈就覺得好唏噓歲月不留人

唔準你咁講
佢永遠都係Miss American Dream

According to HDD, “Charli” is set to debut in the US with 13.2K total units and 5.5K pure sales.

A year ago today, Avril Lavigne released her comeback single "Head Above Water".

The ballad recounts her journey of fighting lupus. It reached #1 on iTunes US & in 38 countries, went Gold in the US, garnered over 300M streams & sold over 2.5M copies worldwide.

Ariana Grande's "thank u, next" has reached 900 million streams on Spotify (song).

“thank u, next” is her first and the fastest female solo song to surpass 900 million streams on Spotify.

It is also the only female solo song released in 2018 to reach 900 million streams on Spotify.

Fastest songs by lead female artists to reach 900 million streams on Spotify:

#1. Havana: 310 days
#2. Thank u, next 321 days
#3. New Rules: 381 days
#4. Cheap Thrills 841 days

The only Female artists with one solo song with 900M streams on Spotify

Ariana Grande
Dua Lipa
Sia
Adele

Normani’s SAVAGExFENTY wardrobe (bra) instantly sold out following her performance at the #SavageXFentyShow!

Today in 2013, Lana Del Rey and Cedric Gervais' "Summertime Sadness (Remix)" reached its peak of #6 on the Hot 100.

Omg Nicki tease

400聽到嘔

I love Havana

Ed Sheeran, Camila Cabello and Cardi B’s "South of the Border" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Troye Silvan

Camila Cabello and Swae Lee's "Real Friends (Remix)" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Didn’t know this song existed

Travis Scott’s "SICKO MODE" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Beyoncé at Adele's 31st birthday party.

She always serves

Beyoncé at New Year's Eve Party in 2018. (Her team uploaded it officially)

and SHE CAN'T SING!

桶裝精靈都係樂壇女騙子嚟

Taylor Swift is now the FIRST artist that debuted this century, to have at least 6 albums sell over 5 MILLION copies worldwide.

Celine Dion’s "My Heart Will Go On" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

A year ago today, Rita Ora released "Let You Love Me".

It became her 13th song to reach the UK top 10, breaking a record for most top 10 songs by a British female solo artist. It went Plat in the UK & Gold in the US, has over 900M global streams & sold more than 5M copies ww.

LOL

20 years ago today, Mariah Carey & Jay-Z released “Heartbreaker” as the lead single off “Rainbow”.

The song spawned a fashion craze of jeans cut off at the waist because of its iconic music video. It went on to become Carey’s 14th & Jay-Z’s 1st #1 in the US.

1."Be the One"
Released: 30 October 2015
2."Last Dance"
Released: 9 February 2016
3."Hotter than Hell"
Released: 6 May 2016
4."Blow Your Mind (Mwah)"
Released: 26 August 2016
5."Lost in Your Light"
Released: 21 April 2017
6."New Rules"
Released: 21 July 2017
7."Homesick"
Released: 1 December 2017
8."IDGAF"
Released: 12 January 2018

仲有Kiss and Make Up, One Kiss, Electricity, Scared to be Lonely, No Lie

真係玩哂

之前我仲講過佢好似黑咗添

H

soon 到隻新碟未
佢係咪想應驗grammys 新人魔咒

有啲電台好賤專登 cut走 Lana嗰 part

澄清咗話從來都冇cut過喎

agger
我無凍不歡

齋啡/茶

本post兩大負評后

唔講都唔為意Ed都好快做埋負評王

覺得對身體好差
要飲下熱嘢平衡下

Little boy twerks in front of Megan Thee Stallion

“Love On Top” by Beyoncé has now surpassed 300 million streams on Spotify, becoming her 6th song to achieve this.

Those keys change is just so iconic. See when you do talentry

Billie Eilish performs at the @iHeartRadio Music Festival today. Watch live at 4:20pm.

8 years ago today in 2011, Rihanna released "We Found Love" feat Calvin Harris.

The Grammy-Award winning song stayed at #1 in the US for 10 weeks, is certified 9x Platinum in the US, has over 2B global streams & has sold more than 24M copies worldwide.

A moment in history

Already 8 years?!
I feel so old

當年呢段live睇到我嘩嘩聲

They don’t make this anymore

呢個女人真係癡撚線 大住個肚都咁撚堅
Blue Ivy future queen of pop

3 years ago today, The Weeknd dropped “Starboy” as the lead single from his third studio album.

Co-produced by Daft Punk, the track became Abel’s third #1 on the Hot 100 after 8 weeks at #2. It’s now certified 7x PLATINUM and is the 14th-most streamed Spotify song EVER.

“Teenage Dream”, the album by Katy Perry re-enters the Top 200 of iTunes USA at #180, 9 years after its release.

Pop bible

Harry Styles on gender stereotypes in a new interview with Vogue Spain:

“Gender is becoming less and less important in perfumes and fashion. People are expressing themselves freely in those areas.. I think standards are not as strict as they used to be, and I find that amazing.”

Kim Petras // Turn Off the Light, Vol. 2 // October 1

Cardi B and Offset celebrate second marriage anniversary:

“We keep learning and growing. That’s what marriage about”

J Balvin and Willy William's "Mi Gente" has now surpassed 2.5 billion views on YouTube.

“Memories” by Maroon 5 is the top debut on US Spotify at #16 with 835,829 streams.

Don’t even talk about it

Her best song ever

LO remind me of the voguing kid

bitch you better motherfucking work

收嗲啦你

Azealia Banks called Rihanna a “bald bitch” and “fat & edgeless”, last night while watching the Savage X Fenty Show.

End ha a year ago

Shakira's "Try Everything" has now surpassed 600 million views on YouTube.

In new E.T. interview, Billie Eilish praises Camila Cabello, and talks about her little sister sobbing for her:

“Your sister is Camila Cabello though, why you crying for me?”

Ed Sheeran, Camila Cabello & Cardi B’s "South Of The Border" is now eligible for Gold in US.

@IGGYAZALEA

Anyway I can tell you my next single is definitely about how I love being a complete asshole.

Iggy Azalea speaks on the use of Payola in the music industry.

“The easiest shit to payola, radio & direct streaming platforms count the most to the point you can’t have success without it.

Nicki been told & they didn’t care

Truth Hurts in kids version

Rihanna and Nicki Minaj are the two most viewed female artists of all time on YouTube, having over 23B & 22B views respectively (features included).

Sean Ono Lennon joins Lana Del Rey on stage in NY to perform “Tomorrow Never Came”.

Lady Gaga is now the FIRST lead female artist to have a song with 50 weeks on Australia's Chart.

"Shallow" is the FIRST song produced by a female to hit 50 weeks on the chart.

It's the 2nd film song to hit 50 wks on the chart.

It's the 11th song ever to hit 50 wks on the chart

The most followed playlists by female artists on Spotify:

#1. This is Ariana Grande: 2M
#2. This is Billie Eilish: 1,7M
#3. This is Rihanna: 1,6M
#4. This is Taylor Swift: 1.5M

Megan Thee Stallion has announced she has officially trademarked “Hot Girl Summer”, meaning she can now capitalize off the popular phrase.

Only albums with over 1.5 billion on-demand audio streams in the US in 2019:
• thank u, next
• WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
• Hollywood's Bleeding

上一首film song係咩 紅嘅film song我淨係記得Love Me Like You Do同Titanic

Miley Cyrus and Kaitlynn Carter’s romantic relationship has officially come to an end, People reports.

“They’ve been friends forever and were there for each other when they were both getting separated, but they’re just not in a romantic relationship anymore.”

I-

Wiki搵唔到Bohemian Rhapsody唔知算唔算

Justin Bieber In The Studio

"Wasabi" by Little Mix had its second-highest amount of streams on Spotify this week, despite being released almost a year ago & never being promoted as a single.

I’m dying she keeps spilling hot tea

Tiësto, Mabel - God Is A Dancer (Official Video)

Why is Bradley Cooper always forgotten
He is a Grammys winner

Shallow有啲養老保險feel

2M Queen of Spotify

Hey, Queen! Girl, you have done it again, constantly raising the bar for us all and doing it flawlessly. I’d say I’m surprised but I know who you are. I’ve seen it up close and personal. Girl, you make me so proud, and I love you

[Official]
願榮光歸香港 - Single by 湯瑪士&眾香港人

iTunes都上咗架

Stream our anthem NOW

Miley Cyrus' 'The Time Of Our Lives EP’ has now surpassed 800 million streams on Spotify.

Nicki d海量features

推國歌Spotify攻略

推上香港Top 50

Fandom不嬲係咁
但真心覺得首歌幾basic
無想loop既衝動
Mv齊人都幾好j既

1 year ago, Rita Ora delivered the mega bop that is 'Let You Love Me'

This is her biggest solo hit to date

The song is even featured in Japan's Pokémon Movie promo!

Off topic 啱啱share咗幾次先知原來spotify gen出嚟啲link係每次都唔同嘅

Debut top 10都唔出奇

佢係咪以後都冇可能再做到 Teenage Dream 2.0
最新個兩首single都一般 不過未到難聽

有心推嘅分分鐘debut #1

Final prediction:
1. Truth Hurts (=)
2. Señorita (=)
3. Panini (+11)
4. Someone You Loved (+5)
5. Ransom (+1)
6. No Guidance (+1)
7. bad guy (-2)
8. Goodbyes (-5)
9. Circles (-5)
10. I Don’t Care (+3)

13. Don’t Call Me Angel (DEBUT)
14. Sunflower (-4)
15. Sucker (+4)
16. Beautiful People (+7)
18. boyfriend (+7)
20. Suge (+6)
21. Hot Girl Summer (+7)
22. If I Can’t Have You (+5$
23. You Need To Calm Down (+1)
28. My Type (+3)
28. Dancing With A Stranger (+7)
30. How Do You Sleep? (+9)
35. Cash Shit (+11)
36. Only Human (+11)
44. Graveyard (DEBUT)
46. Good As Hell (+5)
48. Lover (+1)
52. Liar (+4)
57. Motivation (+4)
75. Hate Me (+8)
84. Slide Away (-11)
97. Shameless (-37)

Lana throws an bitten apple to the audience

queen of throwing apple

Ariana Grande, Miley Cyrus and Lana Del Rey’s "Don't Call Me Angel" debuts at #1 on the US YouTube music video chart (11.1 million views).

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" remains at #1 on the global YouTube songs chart for a 12th week (80.9 million streams; September 13-19).

Azealia Banks takes shots at Rihanna, saying that Riri does 'coke' & calls her 'fat' and an 'old bitch'.

Who gave her that audacity to come for Riri

And y’all don’t give a fuck. Lil Nas X is probably coming for his another #1...

8 years ago today, Carly Rae Jepsen released “Call Me Maybe,” reaching #1 in 20 countries including the US & UK.

The Diamond-certified hit was the best-selling single worldwide in 2012, selling over 12M copies in that year alone. It is considered a pop culture touchstone today.

Y’all believe her?

Lana's right. she could be so much bigger
she was the shit but she is just shit now
btw bank's broke with expensive taste

1 year ago today, Kanye West and Lil Pump’s "I Love It" debuted and peaked at #6 on the Hot 100.

究竟佢係咪唔撩交嗌會死

屌

Less than 100 days. She better hurry her ass up

Lil Pump is currently facing criticism for bragging about raping a sex worker on his Instagram Story.

Disgusted

Little Mix has now become the first girl group in history to surpass 3.9 BILLION streams on Spotify.

A judge has decided that Britney’s dad, Jamie Spears, will continue on as conservator of Britney's estate.

Wtf

Christina Aguilera recently curated a custom playlist on Deezer to celebrate the end of Summer 2019 with songs from Rosalía, Ariana Grande, Nicki Minaj, Lana Del Rey, Demi Lovato & more!

Listen:

黑警又扮示威者捉人，早日死全家

I mean... there's no other big girl group in the industry since streaming
don't tell me about fifth harmony
Basically they can make any kinds of achievements here and there

啱啱Google完
條片應該3月Sucker出咗無耐就有
基本上就係將Sucker MV剪到好似FRIENDS嘅opening credits咁
宜家再po出嚟係因為FRIENDS哩套處境劇25週年?

宜家連Top 50都入唔到
我自己Stream咗半日兩首都先分別得100多啲

未咁快update架

佢個Last Update係5個鍾之前
原來仲要等㗎

22號出你預23號先有official charts

A lucky fan facetimed Lana

maybe queen of rap
cos she looks like jay z

Tomorrow Never Came first live performance

秋風起
又係時候加佢入playlist

秋風起，養老保險係時候預備

Fave song in LFL

Lana mama啲live真係越嚟越好
btw NFR Tour 淨係唱咗5首NFR既歌
I WANT MORE

早幾日去豐澤問xs 64gb
佢開我3800

回錯

聽完delicated
Hmmm
除左party for one其他都好難聽
Sorry girl

I’m sorry
Now That I Found You and Want You in My Room are bops

Happy not knowing 都好聽

#friends25

Lil Nas X’s "Panini" spends a second week at #1 on the US YouTube songs chart (16.4 million streams). Lil Nas X has now spent 25 consecutive weeks at #1.

Chris Brown & Drake's "No Guidance" is now eligible for 3× Platinum in US.

her live is getting better and better

Sis is active today. Tweeted 40 times but all about Savage Fenty Show

Phoebe!!!
I have a crush on Paul Rudd since friends

Throwback to

Phoebe teaching Taylor Swift how to sing Smelly Cat

Should have won the EGOT for the song

最多咪啲歌好似 點會難聽
快啲去聽多幾次

不過我都係最鍾意Party For One

Smelly Cat smelly cat
What are they feeding you

‘Lover’ by Taylor Swift remains in the Top 5 Albums on the rap-dominated Apple Music nearly a month after its release.

The album is currently the only “Pop” album in the Top 25 albums on the platform.

Maybe she snapped

Lil Nas X’s "Panini" is now eligible for 2× Platinum in US.

Today in 2006, Beyoncé’s 'B'Day' debuted at #1 on the Billboard 200 with 541,000 sold.

OHHHHHHHHHHH
MYYYYYYYYYYYY
GOOOOOOOOOOIODDDDDDDDDDDDDDD

“Truth Hurts” by Lizzo has broken the Mediabase record for most spins on Pop Radio in a single tracking period after rising to #1. The record previously held by “Señorita” by 663 plays (19,968 final total).

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA 好嘈

And here’s meghan’s i’ll be there for you

我最鍾意係佢喺幼稚園唱俾細路個幾首

Grandma/ Don’t/ The cow in the meadow/ bisexuals

好少會覺一首歌難聽 最多唔好聽

我反而覺得party for one最唔好聽

利申最鍾意want you in my room/julien

呢首野做咩突然爆左上黎

自從Netflix套劇用咗首歌之後就爆紅

Lady Gaga is now the 9th female artist in history to surpass 8 billion views on YouTube.

Ariana Grande’s “Sweetener” is now eligible for 2x Platinum in the US (Album).

According to NME, “Sunshine Kitty” by Tove. Lo “features some of her best work in years as she boldly embraces new sounds and unusual collaborators”.

我淨係聽過三首singles已經要負皮你

H.E.R.

Tiktok impact as well

“Dance Monkey” by Tones And I reaches a new peak of #2 on Global Spotify with 4.47 MILLION streams.

Wait who is ha

OTR remix again？

CupcakKe takes to Instagram Live to reveal that she is quitting music.

Also we-

Which仲順便捧紅咗Good As Hell，而家連Boys都開始紅

可唔可以順便捧埋juice

I think
About you
All
The
Time
25
7
3
6
5

Justbecauseitsoverdoesntmeanitsreallyoverandifithinkitsovermaybeyoudbecomingoveragain

I JUST CAN'T BELIEVE
WE WENT FROM STRANGER TO LOVER TO STRANGER

2.5/3 bop certified

The last one flopped. We don’t know her

第一次聽咗Lizzo幾首歌之後我宜家淨係有loop Juice
成首歌都好正 除咗post-chorus (ya-ya-ee)背景嗰幾粒synth定鋼琴音太過distracting之外

唔係我鐘意嘅歌
佢上隻碟岩我口味好多

你個名>>

100% agree on this one, been looping sunshine kitty since day 1
I've said it before, Tove Lo always gives quality pop songs

Failed

養老基金今年升級

為mimi終於可以成為20歲努力

如果愛黛兒同牛咪咪同期plug歌 邊個會攞第一

I don’t know her

副業天后截糊

又好難打得贏我個名嘅

9月開始promote

"Don't Call Me Angel" — Spotify Update:

Global #10 (-2) — +2,573,576

We’re going to pretend we didn’t see that

Little Mix's "Touch" has now surpassed 300 million views on YouTube.

8 years ago today in 2011, Katy Perry became the first & only artist in history to have an album's singles complete 69 weeks in the Top 10 of the Hot 100.

She achieved this with the album "Teenage Dream".

Lana Del Rey’s “Radio” has now surpassed 100 million streams on Spotify.

"Born To Die" is now the first alternative album in HISTORY to have at least 8 songs surpass 100 million streams on Spotify.

Universal Music Malaysia teases on Instagram that something special regarding Taylor Swift’s “Lover” is coming. #TSLoverParadise

What’s happening😭😭😭

Hope she also include this version

仆街 笑到痴線

Juice deserves more

so she goes to mala..?

how about megatron

False god = best off Lover album

佢隻vibe好正 好與眾不同

將ari嘅version入落自己碟

The Script - The Last Time (Official Video)

Something extra is coming later this week

"Truth Hurts" by @Lizzo is now the LONGEST running #1 solo single by a female rapper in Hot 100 HISTORY, surpassing @iamCardiB's "Bodak Yellow".

世事真係難料

Those tits

I-
(Show blocked user—-牛愛行後樓梯)

Billboard Hot 100: #95(-35) Shameless, @Camila_Cabello [2 weeks]. *peak: #60*

Deserves less

Rihanna’s "Take A Bow" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

去咗兩間cd warehouse 都話冇charli

Lizzo’s "Truth Hurts" is now the longest running #1 solo hit by a female rap artist in Hot 100 history, passing Cardi B’s "Bodak Yellow".

"Panini" is Lil Nas X’s second consecutive top 5 hit on the Hot 100.

Lil Nas X has two songs in the Hot 100's top 10 simultaneously for the first time (Panini and Old Town Road).

Lil Nas X and Billy Ray Cyrus' "Old Town Road" has now spent 6 months in the Hot 100's top 10.

Billie Eilish’s "bad guy" has now spent 6 months in the Hot 100's top 10.

Billboard Hot 100: #21(+3) You Need to Calm Down, Taylor Swift [14 weeks]. *peak: #2*

Billboard Hot 100: #49(=) Lover, Taylor Swift [5 weeks]. *peak: #10*

Lil Nas X has now spent 25 cumulative weeks in the Hot 100's top 10.

Lizzo’s "Truth Hurts" rises to #1 on Radio Songs [116.4 million audience].

It's the first rap track to top the overall radio chart since Cardi B’s "I Like It" over a year ago.

Longest running Hot 100 #1 hits in 2019 (weeks):
#1 Old Town Road / Remixes, 19
#2 7 rings, 8
#3 Truth Hurts, 4(counted till this week)
#4 Without Me, 2
#5 thank u, next, Sunflower, Shallow, Sucker, bad guy & Señorita 1

Billboard Hot 100: #13(new) Don’t Call Me Angel, Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey.

Well it’s over

Ariana Grande earns her milestone 50th entry on the Hot 100 with "Don’t Call Me Angel".

It's Ariana's 20th song to reach the top 20.

E=MC2 should have had at least one more #1 song

"Don't Call Me Angel" is Lana Del Rey’s highest charting Hot 100 entry in over 6 years and first top 20 since "West Coast".

Billboard Hot 100: #58(+3) Motivation, Normani [5 weeks]. *peak: #33*

Billboard Hot 100: #30(+5) Dancing with a Stranger, Sam Smith & Normani [36 weeks]. *peak: #7 for 3 weeks*

俾Lizzo拎achievement好過Cardi B
雖然Nicki >>>

紅嗰陣比radio black balled 而家就更加難攞

Niall Horan:

I couldn’t be more excited to get back releasing music and performing live if I tried. Nearly 2 years since I released something of my own.🤘

Crickets

Billboard Hot 100: #89(-16) Slide Away, Miley Cyrus [5 weeks]. *peak: #47*

All of Miley Cyrus' top 20 hits on the Hot 100:

Wrecking Ball
Party In the U.S.A
We Can't Stop
The Climb
Can't Be Tamed
7 Things
See You Again
Malibu
He Could Be the One
Don't Call Me Angel
23
When I Look At You
Hoedown Throwdown
Send It On

Billboard Hot 100: #44(new) Graveyard, Halsey.

Normani on working with Rihanna:

“Working with Rihanna was so magical. It was funny because after my performance she came up to me & was like I don't know if I love you or hate you. It was a compliment & she was jumping out of her chair when I was in dress rehearsals.“

Nicki Minaj, Taylor Swift & Ariana Grande are the fastest female artists in history to earn 50 entries on the Billboard Hot 100.

All three achieved this in approximately 5-7 years.

Who gon tell him?

And that’s just on PERIODT

好鐘意呢張造型圖
bitch better have my money

ps 開始懷念Anti的3個棄女

fourfiveseconds
BBHMM (譯：婊子還錢)
American Oxygen

Maluma vs J Balvin // Que Pena // September 27

Angellll

The 1975 Have Nowhere to Grow But Up

I-

it reminds me catgirl
I am sorry

normaini is that bitch
slain the show

you gays fuck off
he is my bb

Who gave you that audacity

In her interview with Zach Sang, Normani reveals she has something “special” coming soon with Max Martin & ILYA, possibly hinting at her involvement in the Charlie’s Angels soundtrack.

Okay

Halsey becomes the first and only female artist to have at least 3 songs chart on the Hot 100 for 50 weeks each (Closer, Eastside & Without Me).

Normani on Beyoncé comparisons:
“It's the biggest compliment, I wouldn't choose someone else to want to be compared to, but I don’t feel like I’m quite deserving of that just yet. I’ve been inspired by her in many ways but I know that I have so much growth to do to get their.”

Normani recently confirmed that her upcoming debut studio will be released in 2020, that it will have 14 tracks including “Motivation” and that she will go on a solo tour to accompany the album.

有冇人鐘意 chainsmokers ?

請問各位巴絲買海報版lana幾錢

119

cd warehouse價

2016問可能都仲有

One of her best in Pre-Queen era

乜已經係2016嘅事

btw billboard charts update:
"unaccompanied" female rapper

Fancy holds the record by 7 weeks at #1

Tea

It already stated that “solo hit” isn’t it

DaBaby ft. Nicki Minaj // iPHONE // Friday

His album “Kirk” also dropped this Friday

KKBOX請你去Shawn Mendes Live In Macau + M&G

有冇人鐘意RUEL

送畀我都唔要

oh fuck yeah I missed the word
just double checked billboardcharts' tweet, not even the same statements

Kiesza's Career Was Nearly Ended By a Car Crash. Now She's Writing Her Most Meaningful Songs Yet

原來佢半隻腳入過鬼門關

“ANTI” by Rihanna becomes the first album released in the streaming era (Dec 13, 2014-present) to enter the Top 10 longest-charting female albums of all time on the Billboard 200.

The album has now charted for 190 weeks, and ties with “I Am... Sasha Fierce” by Beyoncé at #10.

Lana Del Rey’s "Doin' Time" rises to #1 on this week's Alternative Songs chart.

BB200:
1. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
2. The Lumineers - III
3. Taylor Swift - Lover
4. Young Thug - So Much Fun
5. Lil Tecca - We Love You Tecca
6. Lizzo - Cuz I Love You
7. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
8. korn - The Nothing
9. Chris Brown - Indigo
10. Lil Nas X - 7 EP

Charli XCX's 'Charli' debuts at #42 on this week's Billboard 200.

Good Thing // Friday

"Work" by Rihanna feat. Drake has reached 6 million likes on YouTube. This is their third video to achieve this.

Billboard Hot 100: #32(+8) Without Me, Halsey [50 weeks]. *peak: #1 for 2 weeks*

Still rising??? Hard to believe it isn’t payola

"Chantaje" by Shakira feat. Maluma has reached 8 million likes on YouTube. This is Maluma’s first and Shakira’s second video to achieve this.

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' is the first album released in 2019 to be certified RIAA multi-Platinum.

Lady Gaga and Bradley Cooper's "Shallow" has now surpassed 700 million views on YouTube.

Lady Gaga and Bradley Cooper's 'A Star Is Born' is #54 on this week's Billboard 200 (peak: #1).

It has now spent 50 weeks on the chart.

Stormzy - Brown Skin Girl (Beyoncé cover) ft Stalk Ashley in the Live Lounge

Stormzy - Sounds of The Skeng in the Live Lounge

Stormzy - Crown in the Live Lounge

Y’all 😭😭😭

又好想cap返nicki對於shawn mendes嘅reaction出嚟

Saweetie's "My Type" rises to #1 on this week's Rhythmic Songs airplay chart.

幾個月前都可以考慮
宜家不了

Ah shit here we go again

The woman who inspired Jennifer Lopez’s character in “Hustlers” is now suing the film’s production company for using her likeness without fair compensation.

Samantha Barbash claims STX violated her rights after she rejected offers to be included in the film, reports TMZ.

Billboard Bubbling Under Hot 100: #6(new) Somebody To Love, One Republic.

Today in 2016, Rihanna's "Needed Me" reached #1 on the Hot R&B/Hip-Hop Songs chart.

Mariah Carey's "Obsessed" debuts at #23 on this week's R&B Streaming Songs chart.

Previously hitting the Hot 100's top 10, it makes its first appearance on the US charts since 2010.

The longevity

Christina Aguilera // Haunted Heart // September 27

From animated movie “The Addams Family”

Nicki Minaj has now spent 300 cumulative weeks on the Billboard 200.

“Love Lies” by Khalid & Normani has reached 600 million streams on Spotify. This is Khalid’s seventh and Normani’s first song to achieve this.

Listen to “SUGE REMIX” while you waited

US Certifications (RIAA): Lil Nas X, Panini Platinum.

Lana Del Rey’s 'Norman F*cking Rockwell' has now surpassed 300 million streams on Spotify (Album).

Cardi B responds to backlash on Twitter after saying a troll on Instagram should focus on her diet instead of her.

Selena Gomez’s "Come & Get It" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Rosalía is the most nominated female act at this year’s Latin Grammy Awards, receiving 5 nominations.

Today in 2011, Britney Spears' "I Wanna Go" reached #1 on the Pop Songs airplay chart.

Charli XCX’s 'Charli' has now surpassed 200 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): Ed Sheeran, No.6 Collaborations Project Gold.

Imagine Dragons' 'Night Visions' has now spent 7 years on the Billboard 200.

iHeartRadio Music Festival backstage:
Miley Cyrus

Camila Cabello

Lauv

Zara Larsson

5 years ago today, Tove Lo released her debut album "Queen Of The Clouds".

The album centered on stages of a relationship, including passion, love & break-ups. It went Platinum in the US, sold over 2M copies ww & spawned the iconic #3 hit "Habits" & #12 hit "Talking Body".

US Certifications (RIAA): Lil Nas X, 7 EP Platinum.

好有yes card feel

得Lauv冇

大家有咩歌手推介
冇聽開英文歌

Katy Perry - Small Talk (Vertical Video)

Ma’am just let it go ok

Lizzo - Truth Hurts REMIX ft. AB6IX

Beyoncé claims her daughter Blue Ivy is a “cultural icon” in legal documents according to the blast!

Beyoncé is currently in a legal battle with a small wedding planner to trademark her daughter’s name ‘Blue Ivy’.

Beyoncé was spotted yesterday in a studio recording new music.

Well-

US Certifications (RIAA): Wiz Khalifa Feat. Charlie Puth, See You Again 11x Platinum.

Sam Smith’s "How Do You Sleep?" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Sam Smith’s 'In the Lonely Hour' has now surpassed 4.5 billion streams on Spotify.

Lana Del Rey was spotted out in New York City’s Central Park with a sugar daddy

回春

Las Vegas police have arrested a crazed stalker who wanted to impregnate Miley Cyrus during her iHeartRadio set on September 21st.

Miley’s team reportedly noticed the stalker, David Rumsey, in the audience after they previously put him on their watchlist because of his tweets.

No

But her new song is good

Never

Nah to the ahh to the NO NO NO

Not interested I’m sorry

Agree

點解冇人幫手推下SHARE下
推爆佢

Katy Perry recently said during an interview that she’ll release her fifth studio album if people start demanding for it.

Louis Tomlinson opens up to The Guardian about losing mom and sister in 2 years:

“That whole dark side I’ve gone through, it sounds stupid to say, but it gives me strength everywhere else in my life because that’s the darkest sh*t that I’m going to have to deal with.”

Melanie Martinez's 'K-12' has now surpassed 100 million streams on Spotify.

I think about you - KP5
all the time
24 7 365

Like we have been demanding since 2018

最近既po一有katy news就九成會講KP5

Capitol Records has officially submitted “Never Really Over” for GRAMMYs 2020.

R9呢？
LG6呢？

但我覺得佢有點太消瘦
睇DCMA覺得塊面好凹咁

no
thank u, next

MARINA - Karma (Acoustic Video)

係咪串緊d人唔聽佢新歌搞到佢flopped

Time to listen to this bop again

佢自己都有責任 promote Small talk仲落力過NRO

NRO deserves better

Spotify knows me

係咪On Repeat個playlist

Yes it is

Spotify嘅playlist真係幾正
但係仲用緊免費
積極考慮買Premium

Cant bear shuffle life
仲要俾啲mean精廣告潤自己

同人夾family囉

Premium no ad 正好多同埋可以搵人夾

exactlyyyy

我覺得冇得揀歌仲慘過聽廣告

用左好耐 已經唔記得係冇得揀

係 理解唔到自己之前點忍到

見到大家都有DCMAsending kiss to the one who have taste

I would stream sweetener or norman fucking rockwell instead

Ohhh sweetener. Still TASTE

i feel sad for that

2019 albums certified RIAA Gold or higher
• WWAFA, WDWG?
• tu,n
• Free Spirit
• 7
• Legendary
• Father of Asahd
• Death Race For Love
• Baby On Baby
• No.6
• Revenge of the Dreamers III
• The WIZRD
• Cuz I Love You
• Die a Legend
• Indigo
• Map of the Soul: PERSONA

while small talk sounds just like a basic side track

有冇人有聽Interpol

Republic Records reports that Ariana Grande's "thank u, next" album has surpassed the mark of 10 BILLION streams Worldwide!

Less than a year. Who’s doing it like her

Most Streamed lead female artists on Spotify:

#1. Ariana Grande (14.7B)
#2. Rihanna (11.8B)
#3. Taylor Swift (8.4B)
#4. Sia (8.2B)
#5. NickiMinaj (8B)
#6. Beyoncé (7.6B)
#7. Selena Gomez (7.4B)
#8. Billie Eilish (7.3B)
#9. Dua Lipa (6.7B)

Highest RIAA certified songs released in 2017 (in platinum):
Shape of You Diamond
Despacito Diamond
Bodak Yellow 9x
Meant to Be 8x
Perfect 8x
rockstar 8x
Havana 7x
HUMBLE. 7x
I’m the One 7x
Unforgettable 7x
XO TOUR Llif3 7x

Highest RIAA certified songs released in 2018 (in platinum):
God's Plan 11x
FEFE 8x
I Like It 7x
SICKO MODE 7x
SAD! 7x
Without Me 5x
Psycho 5x
Lucid Dreams 5x
In My Feelings 5x
Taste 5x
Happier 5x
Nice For What 5x
Boo'd Up 5x

Lady Gaga’s "Million Reasons" has re-entered the top 100 on US iTunes.

Iconic

Drake’s US Certifications:
God’s Plan 11x
Hotline Bling 8x
Nice For What 5x
In My Feelings 5x
Started From The Bottom 6x
One Dance 8x
The Motto 6x
Take Care 5x

"God's Plan" is Drake's first song to certified Diamond or higher in the US.

In My Feelings is actually eligible for 9x or maybe Diamond

Harry Styles’ “Harry Styles” has now surpassed 1.3 billion streams on Spotify.

Most streamed songs released in 2018:

#1. God's Plan: 1.378B
#2. Sad: 1.090B
#3. Sunflower: 1.086B
#4. Better Now: 1.028B
#5. Happier: 953M
#6. Psycho: 928M
#7. I like it: 920M
#8. Girls like You: 918M
#9. Lucid Dreams: 917M
#10. thank u, next: 903M

Kicks off in Seoul

隨機播放我係諗住當聽吓唔同新音樂 等自己唔好淨係重複聽嗰啲歌
又唔駛忍嘅 有時會發掘到啲有興趣嘅歌

其實係因為呢期最新嘅歌 通常都順住播落去

MEGATRON not everyone has that taste

Lady Gaga and Bradley Cooper's "Shallow (Live From The Oscars)" has now surpassed 200 million views on YouTube.

a mediocre song 唔提都唔記得佢出左呢首歌

我嗰個On Repeat list有Never be the same同Press
前排笑Never be the same笑到係咁播黎聽

個腦又自動播Camila段電子歌姬式高音 我以前仲覺得好聽

我之前係街到第一次聽到都覺得好聽依定聽返勁似Chipmunk

Gurl Camila’s voice was never good

Coz we never ever be the same

Fiona Apple hopes to have an early 2020 release

Stream “The Idler Wheel Is Wiser Than the Driver of the Screw and Whipping Cords Will Serve You More Than Ropes Will Ever Do, frequently abridged as The Idler Wheel...” while you wait

Quote多咗添

Apple calling out Lil Nas X for sampling her song 'Every Single Night' on 'Kim Jong' without her permission - where's my money? you cute little guy. where's my money.

Grammy best new artist 大熱: Billie Eilish, Lizzo, Lil Nas X, Rosalia;
Blueface, City Girls, Queen Naija and Juice WRLD;
Runaway June, Jimmie Allen, Mitchell Tenpenny, Jordan Davis and Pearce

Lizzo雖然之前出咗 two albums, two EPs and two collaborative mixtapes prior to the start of the current eligibility year > 30 tracks
但the Grammys sometimes don't count releases on small independent labels on the grounds that they didn't really allow the artist a fair chance at breaking through.

Where Will Lil Nas X, Lizzo & More Genre-Bending Artists Compete in the Grammy Nominations Process?

Lil Nas X
"Old Town Road" will be competing for best pop duo/group performance

The Grammy screening committee, which has the final say on where to slot recordings in the Grammy process, chose this category over best rap/sung performance and best country duo/group performance.

Lil Nas X's EP, 7, will be competing for a nom for best pop vocal album, not best rap album.

However, the 7 standout "Panini" -- which just hit the top 10 on the Billboard Hot 100 this week -- is entered for best rap/sung performance and best rap song.

Lizzo's Cuz I Love You will be competing for best urban contemporary album (rather than rap).

"Truth Hurts," which blends elements of pop and hip-hop, is entered for best pop solo performance.

The 1975's A Brief Inquiry into Online Relationships, Of Monsters and Men's Fever Dream, Twenty One Pilots' Trench and Imagine Dragons' Origins will be competing for best pop vocal album (rather than rock or alternative).

Origins is pop

Diplo hacks jonas brothers instagram account

SHAED - Trampoline (with ZAYN)

又幾夾

Gaga都報咗好多 唔記得邊個fanpage
Always Remember Us This Way: Song/Record/Pop solo/song for visual media

I’ll Never Love Again: Pop duo

Digging my Grave: American Roots song/performance
^no idea at all

ASIB soundtrack: Album/soundtrack
其實Song/Record就實冇但希望求其執到一兩座返去 反正Shallow都拎咗兩座

Soundtrack 應該拎硬
其他唔睇好

PnB Rock - Fendi ft. Nicki Minaj & Murda Beatz

Taylor Swift competing for:

AOTY/Pop Album: Lover
SOTY/Pop Solo/VOTY: YNTCD
ROTY/Duo: ME!
Country/Country Solo: Lover
Country Duo: Soon You’ll Get Better

我覺得除咗Country category之外其他都

Same thought如果Always rmb us this way有plug下入BB top10都可能有機

仲有我唔明點解唔係I’ll Never Love Again報song for media

有好好咩megatron

Still sounded so fresh
啱啱播到呢首

Ari報thank u, next同Rule The World in the big categories 都唔報7 rings aka her biggest hit to date

Rihanna’s “Love On The Brain” has now surpassed 500 million streams on Spotify.

Lauren Daigle's "You Say" ties the record for longest running #1 song in Hot Christian Songs chart history (61 weeks).

因為The Voice有條友audition唱Million Reasons
但係唱得麻麻

That’s real

Justin Bieber & Ed Sheeran’s “I Don’t Care” submissions for the GRAMMYs 2020:

• Record of the Year
• Song of the Year
• Best Pop Duo/Group
• Best Music Video

Not you not you...

我有懷疑過係Jonas特登出post玩
但係正常人應該唔會係咁出post "Follow @diplo"
Story又係咁post Diplo hacks Jonas Brothers

Instagram本身係follow晒三兄弟
尋晚睇only following diplo

Best Music Video?
LOL ARE U KIDDING ME

因為佢抄歌抄到咁 我罷聽左佢成隻新碟

同埋7r個overall production sample太多Sound of Music
講真 originality好低 冇勝算
雖然我覺得Record of the Year係7r a better choice

boyfriend >>> DCMA

淨係計大杯嘅話Agger
Lana嗰段實在太正

Aged like milk...
boyfriend aged like FINE WINE

love u brother

No offense DCMA其實成個Production真係普通
Personally your name=Boyfriend>God is a woman>tun>NTLTC

Can’t choose the worst song

DCMA聽多兩次真心悶

On Repeat playlist 幾時轉一次

French Montana ft. Cardi B & Post Malone // Writing On The Wall // Friday

A cute bop

Wait the original version was released last year brunches of remixes

Well

Kanye West will NOT release his new album “Jesus Is King” this Friday, September 27th according to numerous industry sources.

Lady Gaga’s 'The Fame' has now spent over 5.5 years on the Top Dance/Electronic Albums chart.

Cardi B recently opened up about being sexually harassed at the beginning of her career:

"I will never forget how I went to shoot for this magazine and the photographer, he was trying to get close to me like, Yeah, you want to get in this magazine? Then he pulled his dick out.”

【有啟示】伊館做show 會展奏樂

featured in Apple commercial last year
reached number 34 (its peak so far) in last weak Hot 100

Shawn Mendes’ GRAMMYs submissions:

ROTY / SOTY / Pop Duo / Video: Señorita
SOTY / Pop Solo: If I Can’t Have You

Collab is coming

Katy Perry’s GRAMMYs submissions:

VOTY / SOTY / ROTY / Pop Solo / Dance: Never Really Over

Post Malone GRAMMYs submissions:

ROTY / SOTY / Pop Duo / Visual Media: Sunflower
Rap Sung / Rap / Video: Wow.
Pop Solo: Circles

我買Sunflower中Pop Duo

Billie Eilish’s GRAMMYs submissions:

WWAFA, WDWG?: AOTY / Pop Album / Engineered Album
ROTY / SOTY / Pop Solo / Video: bad guy
Video: when the party’s over
Video: bury a friend
New Artist

Lana Del Rey’s GRAMMYs submissions:

AOTY / Pop Album: Norman Fucking Rockwell!
ROTY / Pop Solo / Video: Doin’ Time
SOTY: The Greatest

Beyoncé’s GRAMMYs submissions:

AOTY / Urban Contemporary Album / Music Film: HOMECOMING
R&B: Before I Let Go
ROTY / SOTY / Pop Solo / Written For Visual Media / Video: Spirit
Rap Sung / Rap: MOOD 4 EVA
Pop Duo: BROWN SKIN GIRL

Khalid’s GRAMMYs submissions:

AOTY / Urban Contemporary: Free Spirit
ROTY / SOTY / R&B Performance / R&B: Talk
Pop Solo / Video: Better
Pop Duo: Hurts 2B Human

Cardi B’s GRAMMYs submissions:

SOTY / ROTY / Rap Sung: Please Me
SOTY / ROTY / Rap Performance / Rap / Video: Clout
SOTY / ROTY / Rap Performance / Rap / Video: Twerk
Rap Sung / Rap: Rodeo
Rap Performance / Video: Money
Rap Performance: Wish Wish
Rap: Press

呢個可以參加最多負皮挑戰

Y’all won’t do itCardi B stays winning at this

點解taylor仲未打下一首單曲cruel summer deserves better

The Man deserves
其實係咪仲打緊Lover

a piece of shit

ANIMALS!!!! yall deserve to know first.....New Music Is Coming VERY Soon!!!! So excited! Spoiler alert - I Got My Ball's Back☠️👾👽

"This is a global fight." Cantonese pop diva Denise Ho wants the world to stand up with Hong Kong

It ain’t me...
& Where’s the album?

11 years ago today in 2008, @LadyGaga released "Poker Face". 💎

The iconic Grammy-Award winning song hit #1 in the US, is certified Diamond in the US, has sold over 20 million copies worldwide & has had an everlasting impact on pop culture.

PnB Rock - Fendi feat. Nicki Minaj & Murda Beatz [Official Audio]

佢隻debut album係唔錯嘅，平心而論。

記得台灣Animals anti佢 好似上年演唱會臨開Show前放飛機辣慶晒所有人

Classic

Well-

Anyways

台灣上年好似有好幾個show都好唔順利 俾人腰斬乜乜物物

Jonas Brothers, Diplo // lonely // 12mn et (12nn HKT)

結果係promote新歌
乜撚嘢promotion campaign嚟

Hits Daily Double reports the Grammy submission:

Taylor Swift:
YNTCD for ROTY
Lover for SOTY

Ariana Grande:
7 rings for SOTY
thank you, next for ROTY

Beyoncé:
Spirit for SOTY and ROTY

Lady Gaga;
ARUTW for SOTY and ROTY

Billie Eilish:
Bad Guy for SOTY and ROTY

咩事呀 7r for SOTY一首低原創性嘅歌 點爭

Attention is key

預咗

Wait即係之前上面嗰啲都只係參考only

歐美主流樂壇集中討論區49

SOTY係比song writer 咁即係一定冇份啦 睇好Gaga / Tay攞

Never gets old

調返轉submit就差唔多